究竟印銀紙其實有冇限度

我諗極都諗唔明一條全世界都差唔多唔鍾意嘅法律可以令到股市上升，一條連條文都未清晰嘅法律可以令到社會穩定經濟向上

通脹到仆街

無
要靠自己本事借上借上借...........

從來無全世界唔鍾意過
走出同溫層